如果你女朋友唔願返工 你會點做？

是咁的 同女朋友一齊就尼兩年
但唔知點解 佢就係唔鍾意返工
我屋企唔係有錢 我邊讀書邊返工
搵5,6千 一個月
有時出街 買野 食飯大部份都係我出錢
我唔係介意請佢食飯 買野俾佢
但大家都係成年人 應該負返自己責任
我都要用錢交學費 找下卡數咁
有時最洩氣係 話一齊儲錢去旅行
但最後得我一個人儲
各位巴打 你地有無遇過呢啲情況？ 或者講下你哋嘅睇法

分手啦洗咩諗

似暪住你做PTGF

應該唔會嘅 佢讀女校 好純架

唔願返屌佢啦

屌閪你估唔做俾錢啊？

就係唔想分 先問你地

咪當比錢屌閪囉
人地有比你屌㗎

啲女人好古惑

擺明已經做緊

讀女校係賣點 可以收貴啲

拍拖啊兄弟 你當叫雞啊？

尼你老母

認真
屌夠數就分手
唔會長久
除非你有錢

拎返件校服出嚟又多個玩法

尼你老味

尼你老母

佢學校件校服好核突

真係得分手 先解決到問題？

巴打好有錢？

賣佢落火坑

幾歲

同年 我仲讀緊書 你估下

有啲羨慕你

冇人鍾意返工，不過唔夠用佢唔好怨！

其實係㗎 但今次係佢第一次拍拖 可能佢唔明掛

飛左佢

咁佢從來都冇怨我嘅
但我想佢返工原因係 唔想佢一個人成日留係屋企
無所事事 成個廢青咁
儲下錢一齊去旅行唔係仲開心咩？

叫佢做雞

有冇其他方法？

咁佢讀緊書嘅話唔返pt都得啦或者佢屋企有俾零用佢呢

佢就係無讀啦

無，好過你一直養佢

養佢都唔係問題 只係想兩個一齊返工
可以令生活更好姐

條女成個廢人咁都寫意

明
不過比起唔願返工
唔比返工仲黑人憎
返多兩日又黑鳩面又喊
平時又借啲意唔比錢
到佢想去旅行個陣我同佢講無錢
佢又叫我返工

屌！佢有家底我無呀

你可以將你女朋友聯絡方法俾我地
呢度大把人幫你處理

你係大學生？
咁你女朋友又唔讀書又唔做野係想點

養埋佢 男人就係要咁

讀緊書唔返工有咩問題？
唔想畀晒想aa咪直接講
佢有返工又唔見得代表你會有得aa

一齊左幾耐？

就係唔知 所以先問大家

佢讀緊書定咩先？

咁屌定唔屌呀？答啦

結咗婚就話啫 拍緊拖炸喎以家

無讀啦

年幾
我又未讀完書唔返得長工

個時有提過話我返長工點算

佢癲到話要日日送我接我食飯搵我

你女友屋企大把錢囉

I know that feel bro

屋企有私樓囉 但又唔算大把錢嘅

講真佢屋企應該有d錢冇錢點交上網費 買電話

咁夠做啦
洗咩做野

重申多一次 我讀緊 佢無讀了

笑咗 覺得女人純
睇嚟你先係純個個

唔係嘅 香港係大部份女人都係好蠱惑
有小部份都OK嘅

當叫雞 月付

做樓主條女真喺爽！買樓食飯又唔洗出錢又可以攞曬啲錢買嘢爭家產。
希望我下世可以投胎做靚女！

巴打有冇打算結婚？

可能有返工你唔知啫
又或者屋企好疊水
一係就有男人養
你介意又改變唔到佢咪分開囉

邊個話比你聽讀女校=好純

咁直接叫佢返工啦

喺香港做靚女真係人生贏家

連你自己都唔知 我哋啲外人又何德何能知呢？

中幾呀？？

返工就一定冇㗎啦
屋企有無錢就 就睇你對有錢嘅定義係咩
應該冇其他男人掛
唔想分開啊

佢又無讀書 又唔做野 咁佢平時D時間拎來做D咩呢？
無所事事？日玩夜玩？

感覺上係
我之前拍拖啲ex 都係女校

叫得到就唔洗係到開post

但你冇返工 點儲錢結婚？

佢唔做雞點養你呀

讀緊大學啊 屌你

佢最後米又係會搵件有錢嘅飛左你
搵個條女啦

好撚想屌鳩樓主
玩揭尾故咩 一次講晒啲資料唔得嘅

比教想知又拍拖又去旅行
五六千係美金？

讀緊書都迫人做野，嫁比你真係三生不幸

係咪屋企人有比零用？

一睇就知係廢人拍拖啦

男嘅 讀書搵五六千 唔係有錢 又要養埋條女 仲想去旅行 你估有幾多積蓄？仲要連女友咩學歷都唔知究竟佢哋識咗幾耐 就已經打算結婚

女嘅 唔返工做廢青唔使講啦 私樓係bonus嚟啫 除非話收租多到唔打工都得啦

Sorry 囉 咁多位大佬

姐係你條女雙失
平時星期1-5 無所事事？

當你好痴情專一 都唔係咁玩㗎大佬
另一半唔識諗 你又唔識諗 結婚害死大家
其實你女友係咪唔知結婚哩單嘢？

點解唔直接問下女朋友有咩打算
結婚係兩個人嘅事 唔係自己諗

你地幾大
除非你將來搵好多錢可以養埋佢
否則遲早散

佢屋企養佢定你養先
去旅行唔儲錢咁全程叫你比定屋企比錢啊

咁我建議你同佢結婚一結咗婚你就會唔介意啦

分手啦 屌

分手啦屌 幫人養女？

呢啲先好 女子無才便是德 佢有婦德

同佢一齊唔番工,累鬥累

讓間房出嚟做一樓一

師兄可以上成人台睇下女友相post參宿巴打嘅回post

假如個女仔係同屋企人住 屋企又無話要佢養等佢開飯 人地屋企都唔急 你急咩?係你而家身份覺得有負擔姐 過幾年你返工 有收入 條女情況照舊 或者你唔會再覺得係問題 at least 條女唔係要你買野送野就得啦

幫佢穩工

仲讀緊書 專心讀書唔得咩 點解話人地無所事事
半工讀就係為左同你去旅行？唔係呀嘛

不嬲養埋女朋友
過節唔比佢買野比我
一年3次旅行我fullpay加拉喼，佢淨係帶身分證護照就夠
出街食飯佢從來唔洗帶銀包

純果個似係你喎